呢個YOUTUBE CHANNEL幾多新盤實地視察

元朗

屯門

荃灣西

康城

白石角

居屋2019

買唔起，得個睇字，有撚用？

你買唔起又的確睇黎冇用

以上幾個新發展區 算係入門價錢 但好多人都冇入過去

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

上youtube search d新盤名好多都有定期實地update
自己唔得閒去望下的話 就咁睇下youtube都好

咁你買唔起就唔好睇嘢 大把人睇得起